連登有愛：月尾了！提提淡友俠記得交租

人地勁過天煩呀，on9仔

有人偷偷留下負皮
出黎啦戇鳩仔

現實日日望樓爆，早排跌佢又冇份買畀佢負皮發洩下啦

如果佢真係2010賣樓等爆，呢幾年應該㧵爛春袋

真係慘，2010年到而家租足九年樓，翻唔到身咁就一世做租奴

而家應該年紀唔細
人到中年做租租
上車無望

我朋友係 佢都就來50,已經放棄買番層樓，等個仔過多幾年讀完大學出身

唔知結婚未有細路未

淡狗俠落錯車，錯失曬資產升值既機會，如果佢有仔女，應該會怨佢

班淡狗已收哂皮，得番隻保安男亂吠

之前成班仲網上欺凌IT9 咁過引，等寶星升番上去再鞭班廢柴

大把post待鞭

做咗八年租租?
唔知係咪租我間屋呢?

如果係真，就要小心
隻淡狗日日畀親戚朋友笑，連上連登都畀人撚，晚晚都畀老婆屌佢冇撚用，好怕做儍事

跳樓都無所謂嘅
燒炭就不了